樂視班講波佬最想叮走邊個

首選 高志超 講波含住碌鳩講野咁
次選 牛丸 把聲好煩
雖然菜肉魚 李榮基 魚Sir都唔太好
但始終聽開有感情 佢地把聲太深入民心

高超、牛演同瘀sir啦
三件垃圾

魚sir 牛丸

下 佢最高質bo

Now 果班廢啲
尤其是文彼德
不停講錯球員名 服撚左佢

請珍惜大鳩魚

Ricky d 分析做得幾好 反而瘀sir 同大哥魚就真是

渣

費綿奴
嗲lee丫ly

有射門就成日係都「哎呀呀⋯⋯」
最憎就係每個攻門都成日加句「以佢既質素呢球應該可以處理得更好」

Now果班仲廢係真
勁撚悶

牛丸
把聲又煩
講波又廢
無料學人扮四條
返歸教波啦

真係土唔知點解佢淨係阿里會用英文發音咁叫

仲樂視？

同市光榮 禁區聖旨 李榮基

大鳩余
牛丸

真心癈+煩

仲有 yaya

屌你 有聲

經now睇

最高汁係丘仔

班友咪又係邊度有英超就去邊度講

魚Sir

全部，跟住換晒球彩台，可以講下咸野

也也

陳祉俊同南美聰最好
利榮基同丘健威雖然都好煩膠 但有時都有文有路

其他真係垃圾都不如
首選牛演 極品
次選瘀sir 同菜肉魚 垃圾分析9up無極限錯資料樣樣齊
之後到高超 懶音王 up親都係廢話

高超咁多年都冇進步嗰吓勁

牛丸 高超

好憎樂視幫講波佬講波講到係咁嘩嘩聲

又唔係40多碼 嘩乜鳩

Ricky同陳祉俊算係最好個幾個
魚sir同丘仔都麻麻 上次魚sir認錯高拉斯納係拿卡 拿卡個場後備都冇

咪傻
睇佢扮持平講波簡直係享受
特別係猁記失波/落後果下

可唔可以一人一信搞到文彼得無得撈
雖然西甲啲人名係長又亂 但佢講咁耐波真係未試過有一場係無讀錯過
連讀出場名單有晒時候比佢念都錯到七彩

講波有激情不知幾正

如果只可以揀1個
我會揀牛丸

但都唔係乜鳩都嘩下話
要激情可以學ricky 講快啲 肉緊啲
幾悶既波都可以比佢講到好緊張

其他果啲嘩完就唔講野

大鳩魚雖然好廢，但由細聽到大又有啲唔捨得

牛丸

一定係牛丸
成場波識得幾個球員名,把聲又難頂

理馬

牛丸
唔sick ball

佢都最高汁

大衛燒va
班拿度燒va

牛丸真係最撚煩，把聲又悶，聽撚到訓著。

切柒列圖

魚蛇連Kola同Laca都分唔到

瘀sir件垃圾啦 做猁狗唔緊要 成日唔中立
衰過猁榮雞

高志超

陳偉豪

新人黎講不過不失
幾好架啦

丘： 3比0

菜肉魚無得輸啦，講咗咁多年都係咁撚廢，
人又認錯、名又講錯，
成日講講下都講到唔知自己想講乜講到啲嘢錯晒，
講唔掂唔好格硬尻up專心講返場波咪算囉

唔計佢奶共
講廣東話講波佬最好是咪何輝

又讀錯 又認錯 講波又唔識講
唔明點解咁都做到講波佬

瘀sir前晚講阿記，上半場拿卡錫迪超勁

黑人又係佢，係中場爆爆地炸頭又係佢，係前面快放又係

之後唔知咩事冇再聽過拿卡錫迪個名，想問點解

聽瘀sir講到佢果晚好勁

有次講球場背後既野
例如: 草 管理層 青訓營 果啲
撚到丘仔搭唔到嗲

係咪撞左野

把聲仲好難聽

丘健威只係一件垃圾獌迷
成撚日幫獌狗打J

費棉奴

成班垃圾
阻撚住哂睇波

余sir真係好廢又唔中立...成場都9up
人名邊隊犯規有冇越位全部都可以睇錯
第二個廢係牛丸...成日拎數據出嚟講

樂視除左貝可泓講野有d Sense 之外
其他都可以丁走

好似講草地都講撚左3-5分鐘

丘仔同高志超j艾達臣j到痴撚線
艾達臣每做一個動作都讚佢好冷靜
睇一場曼城最少講幾次

Ricky同丘仔兩個成日互串 好撚搞笑

高超

av主場草地質素好高 都唔知聽過幾多次

之前白禮果個洛卡特比人換走發脾氣
之後佢兩個就9up好撚好笑

有個球員換出之後發脾氣，之後Ricky同丘仔講咁似你嘅

牛演 ON撚99

牛丸 球員名都唔識 屌佢
做下功課啦

呢個甚麼魚sir廢撚到
話拿卡比奧巴美羊搞到後備都冇得做
連歐霸都用黑碧唔用拿卡
用腦諗都會諗下佢係咪傷左先冇得出啦
(拿卡傷6星期)

係瘀sir心目中，阿記有幾多個拿卡錫迪，定係全隊都叫拿卡錫迪

佢同猁榮基一講猁就上曬身咁，
講緊其他場波都可以拉返猁嚟講

樂視嚟講 丘仔+南美聰 算好，
我覺得費綿奴 ok，中文譯得唔好。
大衛燒fa 就太矯枉過正
唔通占士洛迪古斯 又跟返叫 哈美斯洛迪古斯咩
但是 yaya托尼同dele alli 就

牛演同高超最差
牛演就一定最差 講波把聲悶 big6球員都未識哂咁 成日講錯球員
高超就講廢話 d 分析好似講緊呀媽係女人咁

識曼聯某幾個球星

or or or

高超一係分析講廢話 一係就亂up球員既特性 完全冇做功課

牛演

何輝今年係唔係無幫樂視講波啦？ 唔見佢既

明明果個坦克車黎 佢講左幾次拿卡錫迪

多數平日3點啲閪波都會有何輝
反而星期六日嗰啲正常時間極少聽到何輝

全部都要再培訓
講非big6比賽就唔使做功課呀而家？

何輝資料性強 分析力好
但佢講場波個氣氛唔太好
ricky幾悶都可以帶起

自從阿叔走左之後

李榮基

資料性來講何輝一定係最好 呢個唔洗講 不過一次兩三條友講波 可以互補不足 所以資料 氣氛 分析 是但有一兩樣而其他唔太差已經係一個好既講波佬
但牛演同高超真係

牛丸,魚sir ,高超 三件垃圾

特別魚sir 場場講猁都讚到天上有地下無咁

菜肉魚只係感情上可以留低 佢事實都廢到爆

除咗何輝之外 何柏霖係我其中一個覺得好高質既講波佬

我覺得ricky算好
起碼唔會悶先

樂視收皮，d講波佬又返去now講

猁榮基同大鳩魚一定喇
嗰個乜鳩余SIR 都係廢

何輝中國人，星期六日係廣體(而家唔知重係唔係)

留返猁榮基就得

高拿斯立、二和鼻、艾蘭尼都=拿卡錫迪

打反擊走直線果個又係拿卡錫迪

我諗緊瘀sir其實係咪弱智

應該主力係廣體，之前廣體直播既F1賽車佢都有評述

有條友講親AURIER都話佢由PSG果時已經好欣賞佢,有次比人棄用咗半年無踢過正式比賽一落場就踢場歐聯生死戰(不過唔知係邊隊) ,仲要踢得好好

場場都講,講到就黎識背,呢條友係乜水?

佢地係咁架,場波有某隊就總有幾句要講出黎架

也也托托 yeah yeah yeah

心目中list
(最top最垃圾)
大9魚 細聽到大都係垃圾
高超余sir(Not forgivable)陳偉豪牛丸(暫時仲可被原諒講得廢)
猁榮基
丘健威
陳祉俊
Ricky

如果只可以一件一定係大鳩魚

反而幾鐘意利榮基講波

熜燈了全部都叮走了

唔講利唔講曼咪ok

應該會返返去now講
好鐘意聽ricky講西甲 佢講國家打吡真係好正

佢講車阿曼城都可以講到去利物浦

其實我都唔錯
佢把沙沙地嘅聲真係幾代表性
同埋有時講野都有紋有路嘅
又有激情 會屌下鬼咁

留大鳩魚真係感情因素多
真係由細聽到大

最鳩一定係余sir 講波好似講到平時茶記吹水呀叔咁
把聲好難聽

如果電視台容許講波佬講粗口，佢應該發揮到

agger

好似係丘健威
前晚又講俾淆演聽

一定係丘狗，不知所謂，獌到出面，贏緊嗰陣不停讚曼，輸緊嗰陣就死老豆咁款粒聲唔出

呢條撚屌最撚精神時就係曼聯落後時
同痢榮基係度陰陰濕濕咁抽水

平時西甲個班成堆炒撚哂佢
次次有皇馬既比賽都會話希望對面先開紀錄

唔睇題目原來講樂視
咁高超
成撚日講野講到1999

佢話佢果D係南美口音 now果班仲矯枉過正啦 D譯名成又荷又堤 捉到咁正又唔將占士洛迪古斯跟返叫 哈美斯洛迪古斯

好撚多口水 係做足功課 但睇完場波淨係記得佢把聲 一個人做都冇停咁講

有條友講親波都咳，唔記得係咪利榮基

瘀蛇啦

Ricky我貪佢見到d世界波會叫,有d激情

知自己柒左之後成個上半場靜哂

真係垃圾黎

大鳩瑜真係廢到仆街 成場波真係零分析
淨係識講 後衛好醒目 識護住個波出界唔洗輸界外球 呢個後衛好聰明用頭回傳俾龍門
講埋啲阿媽係女人既野 又成日恃老賣老 要分析既時候就9up 成班細既又要刷佢鞋 一係就同高超余sir係度將個波扔俾大家 講足全場

反而猁榮基真心覺得ok 起碼做足功課 分析都到位 睇過佢幾場講利都唔會死撐利 係衰左迪路菲奧同車仔果次姐

南美聰淨係憑佢識西文呢點已經叮唔走

講廢,高超真係世界級,成場波可以講到on99

拍得住以前既馮奇

佢把聲好醒神 唔叮得

牛丸
余溢明

菜肉魚真係正中廢老
生人霸死地

陳祉俊應該係連登仔嚟

高超成日教人守龍

魚蛇啦 呢隻死利撚真係憎到佢仆街

我覺得球彩台班人都講得好過樂視班人好多

有氣氛有分析 又唔悶好睇好多

李榮基我都覺得幾好，反而仲幾鐘意聽佢講波

牛丸垃圾到我想mute左佢把聲
余sir & 大鳩喻 正宗癈老
丘健威成日無啦啦係度J巴塞 如果佢唔成日無啦啦打J, 其他時間都ok
鄭兆聰我覺得唔錯（不過唔知點解佢場場都有蘇亞「利」斯

李榮基 呢排好左好多啦

要out 一定係魚sir 成日9唔搭8

余溢明(其實依個名係藝名，佢好似係教PE)

其實最好就係南美聰同丘健威 不過應該遲下應該得番南美聰 now應該唔會要丘健威

仲有DC華
丘仔好撚鍾意佢

聽過咁多個講波，最正都係有線嗰陣丘建威夾基仔

我最鍾意丘仔啊，點解唔要佢

係
有觀察過
講野有文路
瘀蛇鳩講

淆演 講精華興奮到講絕殺咁款

大鳩魚
牛演
猁榮基

廣告返黎笑左幾分鐘

痢榮基以前有線講德甲仲誇張
球波越左位死都話冇
仲要成場係咁講

係咪利物浦對海法馬卡比

牛演應該唔會簽返佢架啦

冇人鐘意大鳩魚咩
呢個波唔撲入左九成

佢成日呢頭講完個球員名，轉頭就唔記得咗

養12年出一round 足金9猴都抵喇

放落個位度

如果只得大哥愉同李榮基呢兩個絕世孖寶，兩個只能叮一個，我一定叮扮曬持平既李榮基，大哥愉係廢，但都算係紅褲子出身，條榮基扮曬老屎忽但又極唔持平，我聽佢把聲就即轉英文。

所以 李榮基 please!